殺一隻狗2000萬，殺晒有6000億，已經抵銷晒美國加中國既關稅

支持黑警為國捐軀

加多100隻特別警察 再多兩億 fatfat

殺警救國

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

如果殺一隻狗2000萬
啲藍絲仆住去

老人認同
藍絲同胞們要做野了

鳩頭警長啱啱先喺大灣區買咗兩層成千萬嘅豪宅..唔通上次葵涌狗房單劏狗係.....

息口

同志們 救国

救國

popo會絕種

會唔會有解放軍殺狗救國？

一定要啦,中国同胞做完post上微博@美國領事館收錢,為國掙外匯是愛国表現,警察應該為国捐軀

為咗國家，麻煩popo犧牲啦

某啲人係背作出失實指控，有本事就拿出實質證據來

二千萬港豬樓奴上樓好機會啊

老椰認同。

暗黑兵法

雜種招回血劍就係咁用
殺哂班黑警,然後就可以同外國勢力攞錢

講完我都覺自己on9
點解諗有償示威果個可以吹水吹到臉不紅耳不熱

還錢啦

嘩~~2000萬呀.....咁點解幾個月黎一隻狗都冇被殺嘅? 如果真係有2000萬, 我敢肯定班支那人會爭住狗衝落黎香港領賞, 3萬幾隻狗早就絕種....中共D五毛要吹都咪吹咁大先得架~